全職獵人hunter x hunter啲香港譯名真係好正

伊路米 米路基 基路亞 亞路嘉 嘉路特
全部用路字喺中間，重要一個連一個

富奸幾時先再復刊？